奴隸命，退休一個星期悶到仆街

裸辭左一星期已經悶到仆街。

互屌，interested?

不了。

貧窮限制想像

巴打 開始搵工未
呢輪個市有少少靜
同閪工好多

睇埋個世界盃先搵啦

同你一樣
屋企人係咁俾壓力 已經開始send cv

我都係

我老豆55歲想退休俾全家屌到上天花板